投票post,真心想知，仲有無人會買相框

唔係電子，係普通果隻

正: 有用呀，會買
負: 無用呀，唔會買

好想知呀

真心想知

無人

居然無人投，我知投票post實屌，但真心想知

有人投左啦，人生充滿希望